買XR要買齊咁多隻色 都係果句啦

抽下水先

隻黃色可以點襯？

今年嘅回響都幾大

應該多女人買

女仔買，可能前鏡緊要過後鏡

同埋後鏡係冇咗zoom遠d姐

我會買黃色, 整比卡超版

雙光學防震同變焦，真係好啲嘅，我都係因為鏡頭而入手xs。如果唔係，xr大電真係幾吸引。

睇到個標題已經好想講容易襯衫啊嘛

Chok 仔有無睇

嘩屌

屌你邊有咁多錢買晒六部